[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6269)

屌 邊個1001

古人

慢撚到

杜蛇復出打救波台手足（第三季）
1）AC +1 讓球主客和✅
2）阿積士 -0.5/1 盤✅
3）格拉斯2.5B❌
4）維拉2.5S✅
5）羅馬半主✅
6）熱狗半主✅
7）奧林比亞 +1 讓球主客和 ❌

重心
8）自由盃 2.5b
穩陣
跟實杜蛇贏多過輸

0830係咪半和

屌 俾個傻閪中，柒到想深潛

2.5b

死曼狗記一世

佢仲要錯號碼...

好撚想死，俾佢中1001

我以為你咁細心

以為自己多人blocked 廢是自己開Po 無人見

訓先 起身出澳假

點做野？

佢玩緊十連 1001

G錯了 下次會認真搶

之前試過 好多人解封我

乖

早晨

唔好咁啦好嗎…好尷尬…

哩個好笑

彭美上啊

彭美。高士路半大

大哥 早

大人 早

細左兩日 一陣果場點都大喇掛

果然斷獌

又係輸死球五後防+三防中都輸

屌你老母 高士路反cup未

屌 斷曼 嬲

唉

訓醒收錢
10 3 200

勁能到

中中中

lm

冇人係度 內定我算啦

我

大家開心5 3

Lm

Hihi

壓線lm

佢老母正臭閪
8串1上盤就係差佢
以後唔撚買有曼字嘅波

強過強尼

留payme link

咁都冇

Jumped

亂咁篤 有運

Thank巴打

一按即 PayMe！

8點半要咩 跟你一場

妖你老豆

Ok

Thank 下面有link方便

收到長贏

多謝巴打 羊多啲

主盤

屌你老母中出雞

原來兩個人黎 唔同嫁岩岩抽漏咗你添 算啦 我派埋比你啦咁

屌佢老豆佢個死a貨咁都得

咁原本佢都有留但我又真係抽漏咗佢

多謝巴打先 祝你贏多啲！

收到了

半場7:0嘅野雞波都買

多咗粒.

漏抽左你派埋你

多謝
贏多啲

亂推 400上到7600 依家亂推

比啲專重 細佬

唉你個死a貨

如果外賣係玩Credit就小心啲唔好輸返轉頭就得

你同習近平天下咩關係

有冇人派

8點半 平手揀左高水
不服來對

蜜瓜先係廢物

Cash out左五千

8:0 係咪可以度定下場

我老4

好撚暈 啲過6關過8關全部斷曼狗

830狗會要大

tip左阿積士 訓撚著左冇買到

8串1上盤係斷佢以後唔撚買曼字頭

格流半2全2我屌

1.57細點買

邊隊高水買邊隊

買半和啦

半大

有冇人派我...

86k要咩

屌你老母又斷49000

原來個個都係

中問人分身

全部穿曬盤 得垃圾輸 屌

好多都比獌狗迫害

有廿年曼迷水都唔跟

一早買完瞓左

4場上盤4點

有冇人尋晚針撚曬

尋晚正路波

以為你反手

入嚟睇下我戰績再決定留唔留低

永久免費水

我牛

Miss左派

斷左曼

垃圾獌害死幾多手足

全部

和？

大哥又靠害

哞⋯⋯
留payme link私人派你

上盤日

下

比麥龜射走咗我五舊

830買咩

復出

多謝你 祝長勝

半和快

嘩屌 我好撚有運

咁又乞到

派未

角細之子

派?

1.

針死了 求派

外賣平和得1.78狗會有1.9 派錢？

半和

派錢你唔要？

4.

瓜瓜

國體會

平手盤揀高水

咁多人客

客大船開出

主贏硬

琴晚條7x1斷年青人

上盤24

7咗當我冇講過

仲未入 半大24

冇人要入球大

控球8:2 客隊24

唔小心上咗大船

邊隊

Me

紅豆
尋晚你話CF傷兵多 都可以入到2:0

仆街

玩返細啲百幾蚊注，針鳩哂

客

G大c好耐無見

厹都信

應該和波 唔洗睇

又要巨注

屌佢它味 直接打唔多睇好唔撚得既佢
就係斷果關

自由盃必細

我都單頭買左莫迪

大注

一齊針撚死

牧師

已經唔記得贏錢既感覺

勁撚嬲 就係佢貼張呢張圖先轉返莫迪
唔係我而家收緊錢

Lm鞭

半場應該有1粒

唔得

做戒賭天使算

角細

咪啦 戒咩賭

主隊禁屌

唔得，要3粒

客0射

下半場先入啦

最多兩粒

all in

我都覺得上半場得1粒/0:0

半和喇

1粒都唔得

妹到 瞓算

係咪好後悔受左我啲錢
黑到仆街

無買到半和😂

馬仔羊有突

一買返波，勁撚黑

真係要乜無乜，唔知發生咩事

半客 快撚啲

琴晚贏到笑

派？

0-1

Goal

Goalllllllll

快半大全大

又話主禁屌

主又針

A米絕殺贏萬5蚊
之後阿妓加熱狗贏多1皮

Real 全正氣波

派完啦 琴晚

半客!!! 頂住!

半主jump
主盤jump

我了

琴晚你無份抽咩

原來是你

我有

無限本

交織美麗的錯愛

冇

我死了

頭5 分鐘係

半和盃無半和

自己輸錢 睇人贏錢真係好谷心
決定喪跟你吸運

冇,尋晚瞓著咗 起身已經踢曬

原來烏龍球黎
主禁屌埋自己個龍
犀利

針埋

想死

屌錯

瓜瓜goalll=01

自由杯真係痴線

兩邊打得幾爽

屌 三條都中哂
就係死係莫迪

咩話，半和1.9,外仔1.7

夠膽就開客主

烏龍波
屌
支持主隊烏龍多粒

半場0-3 13c 大家開心 ok?

死開啦p牌仔

屌 係 原本我貼果注收緊錢
就係信佢
之後重問我知唔知張圖點解
最慘我重要派比佢 咁樣陰鳩我
真係堅嬲

我都話半場至少有一粒

屌左半大 3.x

半大 叫糊

國民會實守

不嬲主攻 玩開456粒既波黎

琴日點 贏定針多

半大 5 1 50

跟杜蛇

2-1 51200

半大未

打和 贏半大 輸年青人盤
有心水想即場買阿仙奴 但買親都唔係即場 冇錢

L

1

.

祖晉all in

針晒

跟佢就家破人亡 訓天橋底啦

留

巴西盃又半大

同路

半大叫糊
又可以gel定先

早

針哂喇，斷1

無機會啦
因為我買左半和

走盤當贏

最多咪兩粒

客隊穩陣啦

主隊都幫埋手

好彩49000個盤買得早
係斷莫迪

半大24

收到風 40分鐘開半大

個風吹走左

12m幫幫手

連禁區都無人 點12m

大家一齊針

1:1未啊屌

根據大數定律44分鐘入第2球

入完波之後兩邊都未中過龍門

冇買針乜鳩

和未

準備0:2

開到半大我自含

屌

輸球烏龍 on9

瓜瓜瓜得

腰骨幾好

半客3.35

屌 又係差一粒

主盤等針

半大要戒

點睇性沉溺

上盤求和

d人見入一球就gel
幫下佢地手

南美細波盃

求走盤

主盤都幾難走

主盤上半場咁廢係咁攻都攻唔入 下半場更加冇可能入 下盤gel

咁樣og

反手

豬到傻 2日無左2皮 淨贏得翻4700

波琴派錢? 漢堡季尾又準備連敗

輸咗40k

var 呢

主真係好廢

細波自由盃
50% 1:1 50%0:2 0%2.5b

堅廢
買左客盤都覺得穩 隨時0:2

我來到 我看見 我走盤
主和未

佢地對住個龍射 多過對住龍門射

呢啲垃圾盃應該入波唔多

主禁屌,準備追和

上次個個

尋晚點

南美杯永遠都係踢假波，次次都禁屌輸烏龍，踢黎做咩

外圍咁既水

隨時一球到尾

琴晚戰績點

中左條3串1低水

主隻翼識唔識斬波架

叫教練比你落場啦

一齊輸

下次

勁中

無壓力下幾球斬出底線wor

唉 食二手飯算

客隊剩係射兩腳
就入一球

唔洗咁認真 我講下
買左主盤？

og後

燈閪

純粹睇波角度

純睇波
咁得閒

扮工緊 係咁 睇埋啲垃圾波

博維斯塔FC 2-1 戈亞斯

南美盃真係長追細波OK

瓜瓜等瓜

你講乜鳩

傻閪

廢得誇張

杜狗

得狗 早晨

主入返球俾我走盤買墨城得唔得

對上一次睇波係餓超
冇乜時間睇波
5大聯賽都會睇下

曼狗果場真係我落場都識入波

主踢緊盲人足球？

瞓死咗 又係上盤日

博維斯塔FC 3-1 戈亞斯

先追和！！！後反cup！！！

好想打爆owngoal條友

屌你老母

瓜瓜俾啲力啦好無

我都得

1130墨假無得買

呢場0:1 完

放心

客仲有1.28咁荀
唔似贏到尾

2隊都唔叻
1比1打和啦

1.16 喎

等睇絕殺

最多走盤

主絕殺未

上盤日隊隊穿盤 得隊傻閪連盤都贏唔到

下年

主和波就夠

主追和 大家開心

又係假波內定主贏，啲早上8點半波真係買黎on9

曼狗

賭海冇涯，一齊回頭是岸

主贏左咩

啱啱輸完錢?

前幾日輸幾千依家輸20蚊當贏咗

垃圾主

贏左掌聲

客盤收錢

輸了比賽但贏了笑聲

平手買高水個邊

仲有機會回頭 我已經沒有機會了

常識

高水開硬

贏咗賭仔嘅錢

封乜?

1-1 未

12

完場啦

完場咪封on9

主真係垃圾 輸埋d on9 og

反cup

派完連輸停一停
陣間 澳職重新出發

封關

平手高水就是爽

係喎原來咁快90min 靜到

有人派未

你以為真係og?

澳假好難買

8半波最伏買半和就半場客入一球 買主盤就唔識入波，買下盤就就主隊80分鐘反cup 劇本，買細波開大波，要角冇角

馬會幾時更新日假 好想快d買

有日假咩

星期六

Jcmm 真 贏埋唔夠輸

買六仔算 今晚八千萬

真 今晚中6仔算

跟左又贏

0-2

0-2 國民體育會

假到 補5分鐘 變左8分鐘

1.5b gel

國體會勁到

好假

客隊舒服 追番尋晚d下盤數

都好 買左2/2.5大 好彩輸半

完場0:2

推人 鬧交咪補囉

買左2/2.5s都要比返一半出黎

唔信對家貼士，信自己就輸
信返貼士就一跟又輸

我冇買

比返咩出黎

贏全變贏半咪要比返一半出嚟

冇輸咪得

客隊兩倍盤送錢

半客？

直屌.... 下盤

琴晚人生第一次中8x1

舒服

2.

唐我真係NBA全閪垃圾嘅隊

會唔會係你買咗

你邪鳩住哂

陣間澳假超級重心
10.5 11.5 b

唉 點解會瞓咗覺

安安

Call me?

嘩琴晚莊家做大慈善家?

上2個po有cc台留信徒啲錢 笑咗1秒

客平手高水公道

你愛隊反底了

搵我？

杜蛇復出打救波台手足（第三季）
1）AC +1 讓球主客和✅
2）阿積士 -0.5/1 盤✅
3）格拉斯2.5B❌
4）維拉2.5S✅
5）羅馬半主✅
6）熱狗半主✅
7）奧林比亞 +1 讓球主客和 ❌
8）自由盃 2.5b❌

跟實杜蛇贏多過輸

我心靈輸咗5舊水，等你啲口水飛

晏d 想再訓

又輸500

慢慢，呢排我心靈注滿足下自己

今日追番你改左名，之前果贏到上岸咪好

死

好感動

澳假有100%水

個名計埋計埋贏唔到仲針到仆街

快

4點見

校定鬧鐘

唐我真係賤種黎 乜撚Instagram ball 技安 水行俠 屌哂你地老母

有藍網唔買走去買唐我

買撚左 仲買撚埋黃蜂 屌你老木

今日又黎
羅城 阿特蘭 維拉 上盤3x1

Diu自爆

40095401

做咩咁睇唔開

sad 千年道行一招喪

難分真與假

派返1000黎我當睇唔到

OK

真左 快啲爆1001

仲入到馬會戶口嗎?

唔好咁 我日日賽前都有比心水

無登出到驚

幫你save左

清...唔好咁

幫你推一下

好彩你買定左今晚

圖已caped

咁我潛了

搵日去CUT左再開先屌= =

gchi = =

未log out 就改啦

40095401
Pin this

改咩

Pin this

男女瓜一齊入未

直線幫自己戒賭

cash out咗
cut完戶口再開

又唔係事後

分享都比你地搞

睇埋今晚六合彩 半夜再CASH OUT

墨城100%的波

希望你仲登入到
我4年前都犯過同樣錯誤

佢地係咁

想問30944959 仲有冇用

無哂紀律！

召喚風紀

紅字嗰啲仲仆街

屌你老母自爆唔搞幾時搞？
利申 無搞

Rip

可以戒賭了

事後唔Jer

又成堆CR rm

人地事前分享下就爆人ac

大個仔啦唔好咁

求pin

已經唔係以前咁啦你個死老野

@藍若飛呢???

好多人好無聊

自爆同事前事後冇關係

我鹿真係nba清泉

要與時並進

大分+讓球=100%

等星期六算今日-2k

點

得狗舊登咩名

買左閪鵝想哭

早幾日啲事後多撚到成個po變咗壁報板咁

你老友下盤c呢？

你有冇份幫手屌鳩d事後狗

連nba界石飛聯都打唔贏

巴打幾靚仔

慘 起埋底添

我岩岩先滿18碎-_-
岩岩開始賭的
咩系舊登牙

唔知牙

垃撚圾到

幾慘 巴打幾正氣都比人玩

屌你老母繼續潛咪撚上水

著住件巴塞幾靚仔

得罪左你啲咩呢我？

你咪撚煩啦

死撚咗啦 琴晚得一場下盤

屌你老母 絕交

mg下盤3x1

慘

屌 唔好咁

依家有咩好買

放心 我全波po最好人

應該係女嚟聽啲歌似係

自爆左個馬會AC
仲要比人起埋底
算啦你地唔好起我底啦 我再自爆算

比人起埋FACEBOOK

49000臨天光瀨尿 斷過關 跌成雞野

我跌咗幾皮野

咪撚搞鳩人

反獌了

以後唔買曼字波

唔爭在啦我自爆算
我FB係到大家唔洗再起底了

PIN THIS

話比樓主知

等佢幫你

我都跌撚左成皮 場場都正氣係仆街曼9累事

做乜鳩野

做咩事🤣🤣🤣🤣

似借刀 自己po完自己過自爆 又不斷推

低級借刀

真

波台真係好能多痴線佬

仲幫口 佢點幫得落

洗唔洗我FB開個POST驗證
我都唔怕比人起底既

本身我唔信 見到你之後就信了

長追算 燈撚死佢燈到佢無R聯踢

佢真係幾癲
同你老死catxxxx差唔多

屌 鬼得閒做佢老死

最直接既解決方法唔係自爆咩

做乜9

醒喎

得鬼閒做你老死

澳職買咩好

墨城

買完澳假上盤瞓覺算

你自拍話自己係狗會快d

唔好買

齊戒賭，傳播福音

我次次見佢都係奶緊你

戒賭講你個馬會户口出黎就得予

咁邊間教會D水準D?

死獌狗無啦啦殺鏝
又係莊家摯愛隊嚟

次次上盤日都冇買

條撚屌

牧師🙏🏻

有冇人教睇盤 我相信係呢度咁耐既人冇可能場場靠直覺買波 仲賭到宜家

有無拎齊錫安劍？

準備好就跟我出去

睇呢個

請問佢會唔會教人睇？

會

+1

點樣聯絡到佢

邊個撚屌射去角大 一開就冇左0.1水

1823

請問你是那位識睇盤的高手嗎？

見到加號就買

上盤係咁落

我是認真的

代表咩

我也是認真的

賠率低咗

兩隊都係11個人 下盤只要打和就有錢收易到

頭井王才是

長知識了

我見上面個位高手上下盤都有買 命中仲好高

是誰？

然後再買既就豬錢

唔係上就下架啦

唔係贏就輸架啦

咁點捉先得架

澳假熱到好似開硬半大全大角大咁

長遠嚟講開下盤多

澳假無即場，都唔知死幾多人

唔敢屌角大
驚又10c完

睇你口吻你都好似唔識 係直覺賭波既烏合之眾

私心推薦一個 買左年費plan覺得幾好

上次更新係1年前

係派我未

原來琴晚買 8x1 過7關 就係崩 49000

跟bill 哥勁中，最新bill sick

我都唔識點派

擲開公字買大細

高手黎 不過輸到癲撚左

大把人斷49000

我都輸唔少

不負責任推薦
澳假11.5角大
麥黑阿塞讓勝

靜喇

咁就廿皮

借刀？3060

@藍 cba上左？

冇上 有咩心水

下點解

9-23 係街 O左聲

無腦追遼寧

前鋒讓柏電兩球on99

-1.5得0.66水

真咩 突然25-19

輸14分果陣買就舒服了

Alan Kwok 0分

重注遼寧-0,-1.5-3.5

手機冇電 轉頭上黎gel算

遼寧咁撚勁架咩

科興主其他緊冇人講

近幾場打得唔差 士氣波 我上左-1.5

睇返對積係私家雞嚟架喎次次讓唔起

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

潮文？

一穿過關就奶學下平注

可能係講緊你

剛剛學 乜都試下暫時仲正數

我真係女仔

30606543

有j都係女仔

有鳩的妖魔

琴日斷我曼 嬲到傻立即補飛
第一次派 51100

ok

勁

天天都是上盤日

臭架啲錢

輸4 下盤差

？

輸到周圍借錢
還唔到比啲大耳窿打到咁 好似

留tg 神奇隨意門

遲左

垃圾曼針死好多人炒左蘇狗佢啦

炸左

VAR

最後5後衞3防中 仲要打反擊

主場唔擺拉福出黎 抵死啦

CONFIRMED

傷左

齊針

VAR IS ONL79.jpg

我上盤驚

咁真係抵49000 死

莊家支持曼仲諗住食硬大注去
頂你咁玩法，仲要尾段換走標王
以後佢教我都唔再買曼

撿多少

其實個重點係點解甸軒頭頂唔係快波都可以托入自己網頂

麥龜唔入都on9

無買 呢排忙到無乜心情賭球

占士左腳空門
抵比人和 垃圾我曼 不過ac 79號個個力架幾好波

你老味個球搵個唐氏都識篤入網

見到你地個個屌曼就開心
姐係曼聯將會變好

屌埋你算

呢個名都唔掂

平注跟實杜蛇 贏多過輸

澳職點買

49000 會變好 贏到AC 我括號改得蛇契弟算

一陣出

Cap了

Cap左圖

所以我咪變好左

2/10

Faqb

杜蛇復出打救波台手足（第三季）
1）AC +1 讓球主客和✅
2）阿積士 -0.5/1 盤✅
3）格拉斯2.5B❌
4）維拉2.5S✅
5）羅馬半主✅
6）熱狗半主✅
7）奧林比亞 +1 讓球主客和 ❌
8）自由盃 2.5b🤣

重心
墨爾本城 -0.5/1 盤
穩陣

跟實杜蛇贏多過輸

麥克回到上天

10.5b 開硬？

杜蛇復出打救波台手足（第三季）
1）AC +1 讓球主客和✅
2）阿積士 -0.5/1 盤✅
3）格拉斯2.5B❌
4）維拉2.5S✅
5）羅馬半主✅
6）熱狗半主✅
7）奧林比亞 +1 讓球主客和 ❌
8）自由盃 2.5b❌

重心
墨爾本城 -0.5/1 盤
穩陣

跟實杜蛇贏多過輸

hello

新手玩足球，請問主客和係咪直接買墨爾本城（主）？

買讓球 -0.5/1

平注跟左

好的，謝謝

買咗60點部署

開心快樂的香港人

😆

係咪姐係港豬

希望墨城正氣波
澳假好飄

買了小分 補飛得60分 點射點冇=買角大 落底唔刷c

你老死要下盤

邊個？

買左60等死算

咁冇事啦

墨爾本城 (主) 對 FC麥克阿瑟 (客) 主客和有冇咩心水？

摘公字 公就主 字就客

-1.5喎。。。

主公

比我推推

好，而家落飛

什麼情況 我操

大波大角係咁落 開硬咩

客12m

3格角？
細細地試下先

角4.5>3.8

又等收錢

無腦到輸埋

比狗買

麥克

澳職係咪冇乜可能落到-1盤

上季老鼠試過

遼寧點贏

769

768

部署下場

之前比過相唔信就算

2球3分+1球2分入OT LA

輸到周圍借錢就唔係高手啦 笑

澳假下盤好撚吸引

大家好 有水嗎

澳職買角細是否不智

+8.5 頂實

是

無啦 q4入到40分算係咁 廣東今日幾hot

屌你老母-7

初盤-5.5 last5分鐘買+8.5仲要輸

中肯 頭肢王真係死廢物黎

哇 新名

cba比狗買 confirmed

墨城1:0！

朝早 太陽神輸10分 lastcup 10分

我琴晚訓前買左黃蜂唐我藍網國王 今朝再補返熱火細同盤

場場買 定過關 咁犀利 點玩得切

場場單頭 知起唔切身買 所以琴晚買定

連登大船墨城？

我要下盤 懶獨特

應該對家

墨本角球乜好

咁低水揾狗買

11.5b 2.4跌到1.98

尋日金碧由朝講到晚叫人買曼聯

想屌下盤

200上1萬有可能嗎? 200 400 800，1600 3200 6400 12800，只要連贏7場就得

咪聽佢同杜狗 9up啦

炒撚硬！
等收錢！
3球基本！
上盤一定得！

朝早咪有人po左

唔知有幾多人中咗伏

po咩，冇追post琴日全日都冇賭波，冇上水

啲人買曼聯都應該唔係因為跟佢

睇信念推到幾口可能就收手

有冇懶人包

你睇圖片 6x1

7x1

角球之神邊位師兄咁勁仆街冇跟到真係200上1萬cls

澳假客隊隊垃圾唔會再買

最高2.15 點撚樣2.4開始跌

記得有場都係咁既倍率，跟主10.5放中間最後完場10c識買了

佢操盤 一開始set 2.4

可能我今朝睇錯

200上10k ready

馬會pr 引人買角大
仲唔捉到你

唔會係PR啦
我好小買角球 次次買親都輸

我即刻將墨城轉一球球半

燈

杜狗澳職有前科

客贏過老鼠

馬會分析：主勝穩陣

澳職可以睇往績嘅咩，今季水手最佳例子

我覺得佢係杜狗分身黎
講啲野都好似

老鼠廢到閪咁邊個都贏到佢啦

墨城開始回飛

咩事回飛呢

引客

認真

1.76>1.82>1.87

做乜回得咁緊要

今場買咩

11.5b博得過？

出面0.5升0.5/1

一陣出 睇下先

重心?

1.92想要主盤了

十杜九輸 死杜狗

主盤串拉素等收錢

未知

尋晚上盤夜 狗會澳假唔開即場 開場意假比你 仲要10點
肯定又爆到9彩

諗多左

中過36m 勸大家澳假盤買細d

快，我要賺錢買股

喂你24小時都係度燈人

乜鳩燈人 尋晚咪中

好

咪屈，佢尋日重心熱刺

喂唔好講粗口

我估果場7成人中招啦

最唔鍾意俾人屈

旺旺好似早過杜甫喺波po出沒
係有期潛左水唔見左
而家浦返頭好似富貴左咁成日話派1000但未見過派到

主盤 2-1波膽

買慢咗 一打算買主盤就從1.92落返1.77

跟左你奧林比亞高斯 又輸

10.5B 得返1.6倍

Ok all in咗
唔中搵你

扮咩 我未出你已經話買哂下盤蠢

唔知點解我覺得佢地講野個tone
好鬼死似樣

下 咁你都記得

痴線，咁突然既

有大飛

墨城個盤做乜又大落飛

主盤gel

貓貓nice

10 1 100

中

咩app黎

你都識話我24小時喺度仲有尋晚邊個鬧我

屌你老豆masterg 跟左你又全輸！

支持

借錢賭到咁抵撚死啦

足智寶

Gun

等多陣睇下會唔會升返再買 半一得1.77好唔抵買

訓陣 攰

真唔真呀咁落法

呢幾日戰績如何

又回飛又落飛咁想點

G10OAL!

Thxxxx

陣間4點買咩

主盤穩唔穩 真心想追數

你呢

買半細會唔會太刺激

穩啦 對面虛火無左

客同角大

客點輸呀墨城上場入咗6粒真係好勁咩
Allin客其他，美軍上次比水手入咗2粒實要個出氣袋

今日連登大船係咩

我想要主盤

快啦屌

主

識屌就屌主盤
我都屌咗

呢啲傻閪規律準撚到樓下看更都識買

識屌就屌ae86

我又做左啲咩

澳假鏝城急落飛

點解你成日俾人狙擊

咁點

破壞者+14.5

主大船

3.5大 快

要客了

墨爾本城 對 FC麥克阿瑟
軍情

墨爾本城現時不受任何傷兵、停賽問題困擾，人腳齊整。上輪聯賽鬥墨爾本勝利，射手占美麥卡倫雖在早段射失12碼，但及後仍交出1入球2助攻；連同中場干拿麥卡菲梅開二度，終在打吡戰狂數對手，勝出本季最漂亮一仗。

FC麥克阿瑟雖有隊長米利根，剛在澳職達至150次上陣的里程碑；但上輪作客中岸水手，球隊錄得本季第4場敗仗。目前，門將尼高拉斯蘇文、前鋒米利斯拉夫普波域，依舊養傷。

墨爾本城
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：／

FC麥克阿瑟
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：尼高拉斯蘇文（門將）、米利斯拉夫普波域（前鋒）

近況

墨爾本城季初表現反覆，但近期已重拾正軌，在澳職已3連勝，更攻入11球而只失2球，近況勇銳無比；今場回師主場出戰，形勢更為有利，主勝相當穩陣。FC麥克阿瑟近期表現回落，近3場聯賽1勝2負，攻不銳守不穩；陣中主力平均年紀偏大，匆匆再戰之餘尚要作客，形勢更加不妙。

對賽

• 雙方近年未有交手。

內容完全由《am730》提供，所載資料只供參考，內容及有關資料並未經香港賽馬會及其附屬公司（"馬會"）確認及核實，亦不會被用作派彩用途，馬會同時不對該等內容的準時性、可靠性及準確性作任何表述或保證。

搞咩，見到你地下下追擊咁

墨爾本城號4點準時出發撞冰山

着定救生衣都得啦

信多你一次

穩陣

最後30蚊

上次懷疑是你燈了

墨爾本城上輪聯賽在客場6-0狂勝墨爾本勝利，球隊近期豪取三連勝，目前士氣高漲

咪撚玩啦....

輸

有冇半大號

落飛就有得贏咁洗乜度波呀

今場就收佢老母皮

買4寶算

回飛

升盤啦 主快上

留名

澳假鏝城急回

科興殺人賠唔賠

賠 @ 5

唔賠 @1.1

1.1 10000收息

錯 唔關科興事 全殺！

4點澳假復出超重心注

有冇人想知

破壞者goall

又針

有糖尿病計通殺？

一個排第2 一個第5 樓下知呀伯都識買

都唔關科興事梗係全殺

借錢all in 唔賠

有冇飯跟 全隻咸蛋ok?

賠乜鬼 都唔關佢事

跟

狗會仲同你講主穩陣

唔係點鋪草皮

阿瑟都唔買
不如唔好賭澳假 巨人殺手

6:0

馬會多謝你

大波回飛

墨城打少兩場（好似係）

有咩

大波黨輸到啪啪聲

3.5大24

召喚一敏詩

你上次雲達勁中，唔買對家了

E神

-定30先

去左玩外仔一去不回

果陣收到莊家料 唔到你唔服

好快又走

G錯了，今次跟實

係唔係比人拉咗

365 3b@2 去到 2.075

大波黨沒落

諗好了

買咩

開個賣料爐算 老友價999 4場

外賣不是玩的 是叫和食的 不要浪費和玩弄食物

咁撚平想做爛市？ 9999算

出手了

$200復甦之路

1. FC麥德阿瑟 +0.5/+1 @2.02

送到門口 成日叫mg幫我攞入來

我都係 無咩貪佢夠穩陣

想add你做admin

你個名

1001